真係咩game 都有! 口裡說不，身體...

唉 E D game有冇搞錯! 早就應該出啦!

我推